又挺又圓潤既屎忽先係男人既恩物（多圖）

OMG
好正正，好想摸摸

仲要扭下扭下咁
波只係屎忽既替代品！！！

下次小心啲喇

我嗰隻一啲都唔圓

你嗰衰佬又話你冇上連登？

柒頭樓主我估佢而家改緊名同icon